\subsection{Benutzereigenschaften}

Der typische Benutzer, für den dieses Produkt entwickelt wird, ist ein FPGA/Hardware-Entwickler.
Er besitzt gute Kenntnisse über die zu testende Hardware, deren Schnittstellen und Komponenten.
Hingegen hat er nur Grundkenntnisse in Software.
Für die Bedienung bzw. Benutzung des DPGs wird folgendes vorausgesetzt:
\begin{itemize}
  \item Grundkenntnisse in C++ oder Python. Das heißt, der Benutzer muss in der Lage sein,
  Bibliotheken in sein Programm einzubinden und die darin beschriebenen Funktionen aufzurufen
  und richtig zu parametrieren bzw. zu verwenden.
  \item Grundkenntnisse im Debugging und Fehlerbehebung. Das heißt, der Benutzer muss wissen,
  wie der Debugger seiner Entwicklungsumgebung funktioniert und anzuwenden ist. Weiters muss er die
  Fehlermeldungen bzw. Fehlernummern von den verwendeten Funktionen verstehen und auslesen können (Fehlerbehebung).
  \item Grundkenntnisse in Netzwerktechnik. Das heißt, der Benutzer muss eine Netzwerkverbindung aufbauen können
  und gegebenenfalls Fehler erkennen und beheben können.
  \item -	Grundkenntnisse in UVVM sind empfohlen, um das System optimal benutzen zu können.
\end{itemize}
